熱烈慶賀蔡若蓮求仁得仁 白頭人送黑頭人

恭喜賀喜！
不過聽講自殺會永不超生咖喎
哎喲喲咁點撚算呢

有無威心？